想問下余文樂著開既卡奇色褲，係咩牌子？

想買幾條鬆身既軍褲，有無人知？

khaki

留名 想知

黑色卡奇褲

有無唔係佢自己個牌子

通常自己brand 唔係就日牌wtaps嗰啲

邊度好睇 鬆身褲

Adidas

Gu都有類似 199

Wtaps

Baleno

卡奇色褲好老土
巴打唔好買啦

Uniqlo

鬆身既，我覺得ok喎
加埋對New balance好型呀

工裝褲,自己買開 workware